[慎入] SNSD VS TWICE - Annabelle泰妍 VS 多賢寶寶...12+

圖片可能會引起不安 膽小上一頁!!

兩人穿著相同的化妝，但給出了不同的感受。
少女時代的Taeyeon 和TWICE的Kim Da Hyun模仿了Annabelle電影的娃娃。

泰妍陪著她的狗展示她可愛的魅力。

多賢的臉很可怕，但她無法掩飾她的可愛。

整容西泰妍樣衰到

泰妍過咗氣啦
宜家係多賢嘅時代

PUSH

多賢靚好多

多賢係幾正

多賢屌打太賢啦

多賢扮唔扮都靚過泰妍啦

輸IZone

K pop界塊面最大一定係多腎

但生得好標志

鬼係，細過我對手
利申發夢摸過

你當jooe死ga

其實呢個造型應該係計你睇到邊一個會立即一把打落去...如果計晒成個人既氣場....

我肯肯定定會大巴大巴車落多賢度!

漏左...中立非打手!